甩p朋友入黎圍爐

連登新血就靠我哋

推爆佢

推

終於可以推郁個post

大力推

再推

1

我甩p要成年
之後人地就半年

頂你斷我十連

唔好計較甩咗P就係我地天下，唔會再俾人歧視

真

我個P牌好似都唔見咗

之前又話唔會甩P

再無老屎忽霸住熱門，連登唔洗變成單一頻道

恭喜

可以正評負評，正

係幾時甩左都唔知

係喎 但係點解會無啦啦比甩嘅

我都甩到P了

甩了

改左機制
統一註冊後180日甩

以往入po留言唔使理推文定不推文鳩撳就得，依家就要小心返D lu

大約上年6月開戶，今日甩P

1個鐘前都仲有（好似係）

甩左未

我舊年7月

為黨發聲

啱啱甩左

me too

原來我都甩左P你唔講我都唔知添

上年9月

甩P推推

成班P牌仔

舊年六月

btw，你個名同我個名

光

好耶~~~~~~

test

天生一對

hi

Test

終於甩p

Yayyyyyy

仲以為我個account 壞左

。

睇下我甩左未先

你幾時申請

我甩末??

嘻嘻

試下自己仲係咪P先

仲未甩

死開p牌仔，5毛，分化撚

其實點先可以甩
P咗成年了

甩ed

爐呢？

甩p成功

我個P呢？

自膠 原來岩岩甩了
可以瘋狂開/推po了

pish ar

點樣可以甩P?

原來我都甩咗P

我等咗呢一刻好耐

唔經唔覺一年啦

成班P牌仔，一日P牌，一世P牌

利申：老屎忽

P牌撚

我是咪都甩咗了

感覺好似做咗老CF，有得出花紅咁多心

我終於都甩p

試下先

pish

未甩

咪甩咗囉

甩咗?

終於甩P

開咗成年終於可以正評

好感動

突然甩p....?

甩

唔知甩左未。

擇晒名
一日p牌，一世p牌

好想快啲脫離P牌

入到泥先知

甩咗未

我上個月行左90比人捉加左半年監

幾時入 ?
幾時甩 ?
須時幾耐 ?

推呀

有咩？

原來咁多p牌仔

要開始習慣用不推文

甩咗了

撳不推文回覆終於有意義

wow

test下先

突然甩p

試吓

光復香港

甩p

五毛黎

真心

睇吓有冇先

樓主五毛黎

[集思廣益] 領養咗隻貓 叫咩蛋好？

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

教貓分享

虐貓狂徒 - 怒漢 #313312

想睇自己

[樓主pin this plz]

#metoo我終於可以感受到正牌既樂趣

咁之前係要點先甩

樓
主
五
毛

樓主五毛

甩p師

點解會甩到？唔係話唔比甩咩？

留言睇睇有無甩

testing

Yoto
甩了

又會突然甩左

正

有17個老屎忽俾負皮

我呢啲老江湖地位不保

試一下

Hi

突然甩P

Testing

其實係點甩P

I am P

想比連仔頂爆我個後門

p牌仔就唔好搞串個場啦

試試佢先

岩岩甩p 即刻開post先

yea

點解我甩唔到

年鳩幾嘞，終於甩咗

拉

未夠一年已經可以甩p
仲要上線日子唔夠300

無咗立法會選舉

我成年幾先有得甩

係邊度知呢啲資料 ?

甩左甩埋右

咁即係 P 牌仲自由開放 ?

五毛. 拉。

甩啦甩啦屌你個系

你都唔關事

終於可以推 po

你都甩咗

我開左年幾啦

甩左

時代革命

上年10月

有請小鳳姐

甩p又唔代表明連登文化，成堆p牌新會然唔知頭唔知路又衝出嚟柒

禾都甩左

finally

點解嘅！

甩撚咗啦哈哈哈哈哈

都係P

按按下按錯負評先知甩左p

TEST

testing....甩P

終於甩咗

真架?

試吓甩咗未先

Why?
It is because the visits dropped dramatically after imposing NSL?

咁你咪好撚叻
屌你老母

善用不推文

頂以為揸車甩p😂

屌那星 無P變返有P

你怒漢個名，我諗起怒漢棍撞棍

有人被label p牌

Cc

我甩到未

我估係無咗立法會選舉

嘩你仲好笑，人哋都甩晒你仲未甩到，踩中咗你條尾？

錯 係基本法腐乳

真係甩左？

金管局應考慮將匯豐剔除恆指成分股

#1多咗p牌

終於甩了😭

唉我要等到幾時

Sad

推痴q線 喂大佬個外賣咁樣算係點呀？ - 分享自 LIHKG 討論區

我有無甩???

Ya!

？

雖不中 不遠矣

一直都冇P

睇下得唔得先

開心甩p

無啦啦甩左

甩P啦

試吓自己有冇甩啫

爽

Congrats BB

師兄我就係試禁左一下正評發現我都甩左！

正評俾你既～

我都唔知自己甩左p 又話唔會甩

試試佢

終於

借個位

【奶共左報】彭博（Bloomberg）出左news 話中共幫香港起臨時醫院

我都甩左

測試

成年先甩到P牌

啱啱甩P 負皮下你先

太感動鳥

甩咗啦

無啦啦甩左係咩事

甩了甩了

人生第一次嘗試正負皮嘅禁果

P?

麻煩各位甩p手足日後狠推行動post (如有)
吾無能為力 請各路手足勿忘初心 抗爭到底
光復連登 光復香港 指日可待

有冇話做啲咩可以快啲甩p㗎

國安法話要幫人甩P？

not

誰人會愛我這種P牌仔。

甩P lu
終於可以推post

樓主係怒漢棍撞棍分身？

冇 應該上線一定時間就會甩 我差唔多p牌咗一年

Hihi

試牌

之前又話一年前申請果d
以後都係p牌嚟既？

比力推

咁啲五毛咪出曬泥

其實睇id都分到

唔係

推死你

唔知甩到未，testing

Tesing

test 下先

幾時到我

nobody,因為你唔係P牌

終於可以正評

你幫下手

見到有人po甩P先知自己都甩左

終於唔洗因為個p牌比人屈係5毛pr

now

推post

341日後終於甩P

甩了啦

id六位數都可以當

唉 以後要睇員會number做人了

即時

試下先，屌

正，個ac又值錢左

差唔多三百日

巧kai心

放心，吾等將盡吾輩眾人之力，置汝之望於抗爭之中，齊並肩而行

三十幾萬應該一下就知係p牌仔

yoooo～

謝 手足

一定唔係

終於可以推post

點解我未甩

睇下先

有D睇唔慣

試下甩左未先

19年6月後開蠟有冇甩P既機會

點解我已經一年仲未甩p???

推撚爆你

Wah原來甩左！

Yeah

好似甩咗，試下先

#PPieLivesMatter

唔想甩

新仔始終都係新仔

甩p萬歲

推！我會努力追擊熱狗！

試下

超過一年終於甩p 老屎忽食屎啦

P牌的命也是命

[置頂] LIHKG 常見問題

P 牌會員

• 所有註冊會員上線日數未滿 180 天將會標示 P 牌

冇錯

無啦啦無左p

點甩架?

我都p左成年
我的媽呀

珍

手足

甩咗p以為打贏左boss? 傻撚左？

點甩

真咩

終於甩p 喇

推 幫推手足

肯定唔係，我註冊就快一年都未甩

push

甩p了

甩咗

咦，我兩個鐘前見仲未甩喎

甩咗未？

其實點先可以甩P?

Thanks

入黎有教學

甩咗p以為打贏左boss? 傻撚左？

唔知甩左未 see see

等左287日

甩咗p以為打贏左boss? 傻撚左？

我仲未甩

點甩架 屌

唔好意思手殘㩒錯負評制🙏🏻🙏🏻

一樣

甩p手足入黎睇睇

甩咗p以為打贏左boss? 傻撚左？

yeah yeah yeah

即係呢兩個鐘內甩囉,

應該係集體一次過行動嚟.

睇完就知
甩咗p以為打贏左boss? 傻撚左？

岀po唔洗再求人推

#1
怒漢
•
2020年8月3日 17:41:44

應該係大約呢個時間集體甩既

五毛想點

我都唔知幾時先甩到

我要

甩咗p以為打贏左boss? 傻撚左？

721

入嚟試下推post

甩咗p以為打贏左boss? 傻撚左？

唔見人

甩咗p以為打贏左boss? 傻撚左？

19:27:31 甩到

上個月一年甩唔到，以為一世都係P

甩p可以正評負評

甩咗？

好開心呀，甩到了！

以為自己冇甩，一試就送左個正皮比你

testing testing

開心

唔睇唔知自己甩咗

Pin this ok ?? Please

甩咗p以為打贏左boss? 傻撚左？

睇過有冇p先

P

我來吃花生🥜

因為取消左今年選舉
所以特赦班泛登PR

入嚟推了

我又幾時先甩到

上線時間下限提升咗
又變返P牌

依到啊！

甩咗p以為打贏左boss? 傻撚左？

點樣可以要返個p

點甩到?

甩P了

甩咗唔慣可以比正負皮

今日改的?

終於...

準備180日後加入甩P大軍

各位有冇計過P牌咗幾耐?

下一步推post

甩咗p以為打贏左boss? 傻撚左？

唔講都唔知甩P了

真！！！！

推po任務先啱啱開始

睇下自己甩左味先

屌呀 睇完你個名
我都係今日甩左

咁突然既

試下甩咗未

Testing睇下有冇甩到

睇下有冇甩到先～

岩岩一年

舊年9月

冇我份

終於

終於甩P啦
從家開始用生命正負皮

測試...

still P

真係咩 試下先

點解我一年都未甩

柒左 收返

竟然甩左p,以後我可以幫手推有用post la

好似甩咗？

幾時先甩得

...

點先解到鎖

Push

痴線，會嘈交架，瞓唔著嘅人最憎就係瞓到覺嘅人

omg甩咗

點先甩到 呃人既

點先可以甩p?

我甩左未？

羨慕

終於甩左P

哈哈！年幾终於甩p

sosad冇甩,點先甩到?

你點甩架

唔知點解甩左，正

試下仲係咪P先

我唔止180日都未甩

好似係上線日數180日+

咦，甩左。可能要出一次post 先trigger 到

舊年8月9號註冊 終於甩

屌.好唔公平，等咗13個月

sad

試咪試咪

唔甩p唔係續唔到期咩？

Testing testing

測試下係咪甩左P

感動

原來已經甩咗

我冇都照甩咗

正呀 甩p

我黎啦

有咩

無錯喇
甩咗p以為打贏左boss? 傻撚左？

竟然

Oh. 唔講都會知甩咗 p

甩咗p既你，入嚟啦

甩咗p以為打贏左boss? 傻撚左？

🤟🤟🤟

新會然

有幾老 睇過

屌終於like得返

好似得左

我都甩P了

呢幾年辛苦大家

點都甩唔到

我無呀

大家加油
雖然都係輸
起碼鍵盤唔好輸

原來唔覺唔覺睇連登睇左成年

等足一年

俾個負評你慶祝一下

好似都係P

終於可以正皮人，多謝連仔

甩左喇

舊年10月尾

我都甩咗

lm

點甩P

手足

今日係甩p日？

點解有得甩p

想試下甩左未

點先甩到

甩左就入嚟啦
唔洗做啊？

甩咗p以為打贏左boss? 傻撚左？

終於甩

甩完就要做實事

甩咗p以為打贏左boss? 傻撚左？

lol

噢😯

testing, 我想改名

咁突然

唔講真係唔知

依到啊！甩p唔洗做？

甩咗p以為打贏左boss? 傻撚左？

有冇人知世界上第一個p牌係幾多號

入test啦

五毛大軍 分化撚殺到黎啦

入黎test啦

甩咗p以為打贏左boss? 傻撚左？

終於甩咗p

收皮啦 叫聲師兄先啦 契弟們

睇下仲有無

反而我更想知00001 嗰位巴/絲係邊個
啱啱甩P, 真係唔知，唔好插我

睇睇甩左未先
甩左推爆行動po

好開針！！！！

CHECKING

咦 原來甩左

新血圍爐

睇過

睇睇先

一年了，第一次俾正評

我都甩左！

你條虐貓撚仲未死？

我試下先

我原來都甩咗P喇！

點解可以甩p既

?

又得甩P咩

推！

睇吓先

幾時改的

我屌真係甩左

屌你老母

係喎 我都係鳩撳
而家開始要注意返
同埋而家可以比返正負皮

成功甩p

一年啦，終於甩ed

終於飛甩q牌

我都唔知我甩味

我唔信

終於可以推post la

推佢老味！成年終於甩！

原來甩咗P

終於可以like post喇 好感動

珍惜P牌時光

係我朋友，不過代佢答，未，大左比較定性，都唔洗點教

甩P都好圍爐

Id前過你，叫聲師兄黎聽聽

連登 新勢力全面入場

想問點做到? 已經過一年了.

留名有人再秒你

你未試過因爲p牌而俾人屌老母咩

原來我都甩0左, 終於可以比like.

你本人就你本人啦,扮咩朋友
自己回post打死過貓唔記得？
驚比人報警？

Try try

YA

我唔係求人秒我
大把人未出聲
只係佢自認老屎忽

有甩到咩

仲捉唔到你個五毛藍絲，報警，你同黑警好熟？
再講驚就唔做連登仔
你咁多野講我叫朋友今晚好好對隻貓先，睇你貓奴撚做得咩

甩咗！

好開心啊！！！！！！！

我又試

嗨

正呀 可以係咁開post la

我又圍

入嚟推啦甩左p就

甩咗p以為打贏左boss? 傻撚左？

今日終於甩咗

唏？

甩P

俾到正評喇, 搞串個場先

Testing 睇吓甩咗未

甩唔到

原來甩左 等左年幾

。。。

突然就甩左

點甩架

終於冇

testing!

上線日數要有180日

甩撚左

試推

有冇得check而家幾多日

無啦啦有得甩?

Like 到啦！！！！！！！

終於甩 好感動

去自己個profile度睇

依到啊喂

甩咗p以為打贏左boss? 傻撚左？

甩左未？

甩完p唔洗做？

甩咗p以為打贏左boss? 傻撚左？

等我試試先

testing 1 2 3

Mwtoooooo

how to甩p

終於推到po!

甩P第一個正評畀左你

甩左p 唔洗推post??

甩咗p以為打贏左boss? 傻撚左？

啱呀 可以推爆文宣 post

大大力推

好撚慘

終於都甩

依到啊

甩咗p以為打贏左boss? 傻撚左？

點解未甩p

大家要推有用po

啱啱見到甩咗
今日咩日子
個個都甩P

Me tooo

點樣先可以甩p

唔記得自己幾時甩p

圍爐+1
唔講都唔知甩咗

唔洗俾人屌我P牌仔啦

甩嘅機制係點

無常

試機123

甩左p既你 入嚟啦

甩咗p以為打贏左boss? 傻撚左？

開咗329日嘅我終於甩咗P

甩P喇

甩咗就做野啦

甩咗p以為打贏左boss? 傻撚左？

甩p啦

仲未甩…

係你就係你啦
扮咩你朋友 做得出唔敢認

你同D支那虐貓西都幾似，唔比人講，一講就虐但其實唔講咪又係會虐
你咪繼續，我唔會有內疚感 見你一次鬧你一次

呢個推咗

呀！

好感動 我都甩咗

仲宋甩😩

原來我都甩左😳

test下甩未

前P牌仔俾個正皮你

無端端甩咗P都唔知𠻹！

屌晒你地
甩左p又點？
唔洗推抗爭post?

甩咗p以為打贏左boss? 傻撚左？

借位求 pin 文宣 post
甩咗p以為打贏左boss? 傻撚左？

試吓有冇甩P先

已成功評分

我呢

Yo

重點在後頭

終於唔係p

終於唔撚係p牌啦

想問下甩p個d 你地以前係冇ac但有上開連登

定本身冇上開？咁你地之前會上開咩網多

YES!

Testing 123

仲有嘅 屌

係咪出現咗甩P潮？

甩咗p就有推文嘅責任

幾時既事都唔知

觀察五毛

都唔關你事

我寧願一世有P

好難甩呀個P

我第一日就甩P

good

可以大大力屈人五毛p牌狗啦

唔知甩左字

成日好怕人以為我係新會然五毛睇咗高登連登咁多年終於有一日注冊倒account + 甩倒P

甩左年幾，不過無車

唔係樓主發呢個PO都唔知。
終於甩

甩撚左...

終於甩 P

甩p就入嚟啦
【突發】攬炒團隊、香港人再下一城！英國國會「跨黨派香港小組」獨立調查報告出爐！

一定上到啦

我都入咗

唔睇呢個po都唔知自己已經甩咗P

是日電台

[至少31名手足上庭！] 8月5號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

p牌

尋日仲有